深夜秒回

好得閒 大家嚟傾下計啦

好

幾歲

仲唔訓做緊乜

21

好攰...好想有女

破咗處未?

正常樣呢個年紀都應該破左

單身左好耐咩咁飢渴

幾歲破?
拍過幾多次拖?

18
3次

公廁

早幾日有無落老蘭

好過你青頭

無落過

無拖拍

我都散左 半年前散 拍左三年

第一次more

拍過拖 但唔夠半年就散
曖昧又無結果 買定姑婆屋都得

有冇試過潮吹
幾年都未試過令囡囡成功過

拍左3次 但第一次係比對上嗰個男朋友
無乜好分享 咪痛
最後比人玩就分手

覺唔覺得食花生去皮嘅人好浪費？

今年幾歲呀咁灰嘅

食花生就係要去皮 巴打唔識食